硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(94)請睇#1無誤中1001

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

誤中1000

誤中都要幫手開新貼了

乜hkepc咁煩

放RAM都唔比人放多個平台

你先係1001

hkepc 玩獨市生意

而家班友炸尻我個post，都唔知做咩

hkepc班友膠唔係第一日知

咁炸法條RAM都唔知放唔放到

呢個SETTING都係15X FPS

小弟部dell廠機近排開唔到機，諗住換部itx文書機，各位巴打對呢條list有咩意見
ram同ssd我都冇乜研究，見最平先放下條list

AMD Ryzen 3 2200G YD2200C5FBBOX 4 Cores/ 4 Threads, 3.5GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 760 提交
G.SKILL DDR4 Value Series F4-2400C15S-4GNT DDR4 2400MHz 4GB Ram
數量:
2
價錢: HK$ 365 提交
In Win Chopin 黑色 Mini-ITX Case (with150W 80Plus Bronze Power Supply)
數量:
1
價錢: HK$ 699 提交
Crucial BX300 120GB 3D MLC CT120BX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm
數量:
1
價錢: HK$ 286 提交
ASRock 華擎 Fatal1ty AB350 Gaming-ITX/ac DDR4, AM4 Socket,Intel GbE,WiFi ac,USB3.0 Type C, Mini-ITX
數量:
1
價錢: HK$ 910 提交
總數量: 6 總數: HK$ 3385
max budget?

suggest 1 8GB 3000Mhz

M.2 SSD 240GB up

覆翻凌風巴打
max budget 最好3500內
巴打dual channel 2666好唔好過3200 single channel?同埋我唔會upgrade上16gb
我唔打機 128gb ssd 用左6年都未爆應該ok,同埋m.2會快好多？我見貴成百幾蚊

另外ram 轉
KLEVV Cras KM4C4GX2N-2666-15-15-15-35-1 DDR4 2666MHz 8GB Kit (2x4GB) 連散熱片 & White LED light HK$ 770 OR
G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C15D-8GVR DDR4 2666MHz 8GB Kit (2x4GB) 連紅色散熱片

長期都係低GPU UAGE O既

肥花放算喇

Display card係咪都唔太推msi同inno3d

個post都準備放棄，睇下有無人係肥花覆我咋

推ASUS GIGABYTE MSI

1250都冇人？

無人搵添呀

等多一日

我係EPC放1100添

個個問兩句就無下文

肯定唔上咪兩條4gb
同埋ssd 容量越大越快
M.2. 除左快d 就係少兩條cable

義海：

有無巴打需要RAM

ADATA XPG DDR4 3000 2x8GN

好低

係咪 條link 既2600是超左4.2

2600x可以上多過4.2長行？

睇你粒U 體質

加電壓，推高MHz，
直到stress test cpu過80 度？

開咗蓋，唔想chur 到5.0G 粒u 好快玩完
想3,4 年唔洗upgrade

最盡$1200了
肥花再試試

係肥花備註咗1200

ram 同m.2 ssd有冇推介 m.2冇線又真係幾方便

悠二個評測
4.25ghz 要1.47v

佢評測粒體質差

sx6000 入門m.2

we green 同plextor m8v係咪伏

是

巴打ADATA RAM岩唔岩

唔記得

但我都行緊4.1

冇理由差0.1會小100fps

咪亂hard sell

暫時4.2 平均1.308v
維修佬同我講唔好過1.4v

搞吓事

ryzen 1.4冇咩事

另外應該同ram speed有關

蟹

利緊3200

明明上網睇有成35x fps嫁

提早換板了
趁x370未清完

由佢啦

岩岩先換完水冷

等c7h清貨先再諗

1200好貴
btw ram 2*4gb 2666mhz有冇推介 同埋老母版用assrock 有冇伏

自己去support list揾ram 啊

求甩手真係

哇屌隻board 唔support klevv 同gskill 2666mhz...咁係咪買翻2400算

想問下開唔到機可唔可以係到問 定要另外新post 唔該

新機?

新手唔識野，想請教下如果兩條ram ，一條ddr4一條ddr3有冇問題？速度會唔會爭太遠？

想砌女但有條舊既8gb Samsung ddr3... 諗住慳得就慳幾舊水都用住先。。。反正要升返上去ddr4都唔難

Ps，會砌 and ryzen 2200g
No individual graphic card
GA-AB350HM-3H mother board

亦諗緊用唔用返隻舊既Samsung MLC Ssd... 見佢無穿無爛。。。

用途：文書，開bluestack 模擬機掛機

求巴打們意見

第一, 開咗AVX唔用v26.6無得傾
第二, 假設我plot個voltage against frequency, 每粒U都有個極限, 過咗之後voltage直線上升, 例如我4.7@1.285, 4.8@1.305, 4.9就1.42都唔得

第三, test出嚟嘅core voltage同你set嘅嘢要完全一樣, 塊塊板都有vdroop, 要較llc之類抵銷返

google圖片答到你

有冇話幾多voltage 以下？ 或者燒機去到咩溫度就封頂？ 唔建議再調上。

都係個句，想長用，唔想長期傷住粒u 嚟超。

利申 用緊z370 H gaming，塊板應該唔算差掛 google 過太垃圾嘅板，有機會令體質好嘅u 都超唔上去。

有呀, 1.35至1.45都有人講

大力出奇蹟

大陸仔壇見到，1080ti 有大貨返？

我試下1.30V 最盡上到咩位置啦

話係官方版，唔知消息係咪真，黄金都唔見有

條ram買左幾耐, 邊間買?

用bluetack 都係最少2x4雙通道

星期一，係正都買

星期一買今日就放

唔support，用唔到

果條咩黎

ADATA XPG Z1 3000 2x8GB

蟹 ram
咁係你on9
明知a1 b1 唔work 都畀錢買多兩條試

上4.9要1.315V
體質都係比較差

新手一問，前日換左2條3600 mhz ram ,但入bio 見到佢自己set 左做2666,如果手動set 返去3600 有無問題

amd 2600x
asus x470 pro

唔係唔work，係塊板唔support呢個型號行4xDIMM

手動set 先試3200 再慢慢上

你塊咩版?
我都用緊XPG Z1 DDR4 3000 2x8GB

ASUS TUF X470

琴日先知原來得好少型號行到4xDIMM

點解買之前唔問
呢度講左幾個禮拜伏z1

自己太on9

換gskill

放咗呢兩條RAM再諗

入左先啦 ram慢慢放都得

唔啦

我有興趣, 不過我都怕用唔到

岩就買啦

只要用intel冇咩事

係AMD煩咗少少

只係你冇睇support list 買

不要再說了

Boeing巴打

巴打有興趣嘅TG我

用耳機電到耳仔關唔關mb事?
（個mb都用左6-7年）
試過插電話完全冇問題

唔關事
悠二d list 同b350 x370 照用到
畀人錯覺係support
紅色同金色究竟有咩分別

400板就要轉xpg d41

金色support 嫁

所以想知點解

4隻toshiba 3tb

有1隻25k hrs出bad sector
而家40k hrs，有第2隻出bad sector

z1可能300板bios 兼容但400板bios 未搞好

我問緊紅同金分別
Xpg z1 金係support list
唔好再講z1(紅）

未知

好想有悠二拆解下

Trident Z la

多謝Boeing巴！

祝我好運!

無事嘅！

留名睇卡關

各位
我想去新高登賣壞板
邊間信得過?

你超上3600未

dllm 走啦

快啲啦 唔係追唔到我

btw尋晚超埋張顯示卡

玩pubg又多左10fps

超gpu好危險下

舊post

拉盡佢

想安全都係控制返係85度以下 雖然網上有d人話95都無問題

連賣ram都懶
繼續2666

唔記得 你用緊咩u

而家full load70度都未夠 想超高啲

2600+giga x370 gaiming5

係肥花賣緊粒舊U，I3 4160 $250

我張asus 1060, 83度都係同我行緊最畫果個mhz (18xx) 你可以用msi afterburner自己tune下.

最盡*

有無人覺得悠二D走線愈做愈差?

幫幾個FD唔同時間買左既機 走線+放HD個位未卡好就交貨

有時多單會出現呢啲嘢
畢竟是網店 小人手

我asus 1066 gpu2100 dram 4450

幾多度

上去發佢爛渣
請油耳食白汁腸仔飯
無野買上唔到去發脾四

我分開幾期買 前後買左5部 無部個HD位會卡好
最後比朋友屌番我轉頭

開盡fan都係72-73左右

我係asus dual 個張雙風扇1066黎

咁三風扇果隻咪可以超得仲勁

屌返佢識砌自己買料黎啦

有時候你比list 佢自己搞仲好

rog版o既顯示卡好似一向都好超d

燒卡卡關

有咩事你拎上黎屌7佢, 佢實會睇到
除左香港已經無第個地方係砌得好

邪都同珍寶走線世界垃圾

通左啦尋晚

冇超ram咁煩

我廢事叫佢地諗 直接抄悠二條LIST算

所以唔好幫啦
又要屌又要唔識

我果次在珍寶砌d走線都ok
果次個fd在信心網訂m.2 ssd 都可以插錯

中央田

有無機箱介紹？

睇中左隻P6 但見到你地話唔抵 得一個風扇

同價位仲有無人介紹？

暴跌

8800k要出了

死忠先會買8086k

all core好似只係快8700k 0.1ghz

收藏用途多

貴少少 p300 / 350x

朋友邪都砌機 走線世界級

再貴少少 p400

等到第十代先換U

邪正砌貴機會認真幫你走線

出年14+++vs zen 2 tsmc 7nm

都係果句 睇性能決定果一代用邊隻U

另一個fd邪都砌8700k 1070ti 走線都過得去 淨係側板睇入去 背板就唔知
不過點都好 砌機一定唔會係出面砌

自己砌機幾爽

不過到最後卡windows

砌機真係享受
除咗中田個MK妹閪手攞咗粒廢U畀我之外

果次在邪都i5 8400 + 1066 走線都ok

唔識搞 打算換case 攞去舖頭搞

想問下1066係咩display? 1060ti?

新手唔識

1060 6G

想一陣出去買

同埋想問下巴打, 我用緊r5 2600x ok架?

sorry 同埋咩廠好

各位d水冷打算用幾耐

鋁排

留返比mugen巴答你
有信仰就asus

鋁排真係咁差咩 x62諗住用返三五七年

唔怕啦
鋁排氧化左自然唔會再腐蝕
利申文科

佢好似唔係氧化做solid
只係瘋狂release Ai ion 溶係水冷液到

你喺日常生活見到掂到所有嘅鋁都已經氧化咗架啦

佢啲ion喺水度precipitate, 咁先仆街

that’s true

1060 6g睇個人信仰/價錢就ok

大部份1066都係用6pin pice插頭

但msi/rog版o既1066要用8pin

呢個就留意火牛有冇8pin pice插頭就ok

x52用左半年

過兩日放比個巴打

用番stock cooler算

留名睇100度

仆街睇唔明
咁有咩影響

等到年尾先,可能9700K

dum佢落冰格

啲鋁離子(負)喺水入面, 同氫氧離子走埋一齊就會變溶唔到喺水嘅氫氧化鋁
利申英文chem, 應該無譯錯

姐係會有野塞住係鋁排度？

姐係快d賣左佢一齊上自組水冷

咁我又未聽過鋁排會塞死, 塞冷頭麻煩啲, 會阻住個泵
stenosis embolism thrombosis

好嘢

塞好算鳩數

試啲再換CPU先考慮下上唔上

點解打咗做負

塞都未撚塞好 呢啲插好就算鳩數

用到唔卡線is

傻豬黎 果陣佢CPU過熱同我講我先知啲走線咁強勁

sale：著到機冇問題呀
你比嘅係裝工費
我咪裝好囉，唔覺有問題喎

裝工費？全set係邪都買屌佢free架

咁呀

sale:冇比錢係咁上下嫁啦

如果由1500x升級到2600定2600x好
2600同2600x分別大唔大？

2600x要配合x 板先好用
正常用2600得了

唔該哂

美國n記website 1080ti公板仲checkout到 6xx美金 不過要用集運

當佢7舊水

當佢8算

計埋運費都係6000左右

都咪話唔心動

睇下有無巴打岩, 但會發出引擎聲

請問有冇 ching 知道邊度有 SliverStone RL06-PRO 現貨???

急要 thxx

1080ti 公板
會唔會好熱

上水

岩我就岩

可惜冇子彈

超2600x 4.25ghz
Idle 1.395v

你用咩 case??

1.4v唔洗上到4.25ghz

dklm我1.44行4.15都唔穩呀

居美朋友9月會返香港 如果到時出到1180ti叫佢幫手美國拖返黎得唔得 洗唔洗話比關稅果啲野

換牙膏廠啦

睇下下一代咩環境先再諗

講真 有少少期待ryzen新架構

不如到你轉會啦

睇性能 邊個好而且價錢合理好自然會轉 不過corsair同asus呢啲信仰就唔會轉

但你個gay箱揀tt唔揀corsair喎

有無一體式水冷介紹

上水/d15就能解決

corsair機箱睇中左570x同500d
500d未有價
570x機頂放唔到我隻x62
所以先揀左Thermaltake

Define r5
見5舊水特價就買左

本身都用緊x52

唔好同我講換板

asus就出新

我決定放棄，唔搞RAM

玩水冷超下粒CPU算

4.25GHz Idle溫度都接近50度

7nm zen2

我睇中咗570X
之前都諗緊哩個定500D SE
但係都係鍾意570X多啲
BTW
500D SE好似1999 570x 1498
但係前者包埋三把LL扇 加commander Pro
所以條數其實差唔多

乜都超下先係加嘛

超超下

就乜都超哂

500d跟普通風扇 570x前面板有3隻led風扇 如果想玩有rainbow果啲rgb fan要另外買
但500d側窗好撚型

超超下，我可能換兩條16就算

我idle 42-36

巴打講緊普通版500D定啱啱出冇耐果個500D SE
新出果隻送LL120扇喎 係最新果款扇
570X係送SP120 都係RGB 但係係舊款
我自己諗住換晒6把HD120 因為佢啲正壓同airflow係LL HD 同SP入面最好
我又覺得靚

不過哩啲RGB case啲人做過比較同埋測試
啲散熱唔夠鋁製好
話晒人哋果啲連個case本身都可以幫手散熱

我4.2ghz都係around 40
+0.5ghz 就升成左10度

應該係500d se
我等緊corsair新機箱睇下靚唔靚

你放你個tt機箱個陣記得搵我

但唔跟銅柱你要唔要

當我冇講過

查實500D SE 原本個front panel係curved tempered glass
但係之前好似因為製造有難度而改design
好難講到時件貨到手個樣會唔會又有唔同

我見啲外國forum好似已經有人收到貨
但係重未有review

我自己就鍾意570x 個 design 多啲

4.2低温 但過4.2之後就温度升正常
因為cpu製程漏電率高

屌，笑咗

買左白色570X

巴打如果幻彩係咪只有LL?跟機送果3把單色好悶，想轉幻彩，但係煩緊之後買115I定150I，115I放頂有人話可能頂板，150I放完排又擋住前面D光，有人就前後6把夾住個排，咁攪即係買9把扇，買完諗點攪都好煩

啱啱買咗2600 裝完落去就冇畫面出
個mon no signal 但所有風扇都郁
底板 MSI A320M Gaming PRO
不過啱啱拆舊個粒1500x個陣拆完螺絲之後
啲散熱膏痴住粒U 冇啪開個個鎖既情況下拎埋粒U出黎 會唔會因為咁而搞到冇畫面出

有冇更新bios?

冇吖 咁我而家點算？

用1500xupdate bios

試下先 我驚整壞咗塊板

570x個線條感係幾靚 但500d個側窗

我放緊兩條

不了，其實16GB夠用

HD120
你最好上一上官網睇下有咩系列同埋佢哋啲effect
跟570x好似係SP120 一定冇LL 同HD靚 始終SP係舊款
同埋記得計劃下啲線點駁
至於水冷
我會買alphacool eisbaer 360 放radiator 喺機箱前面做入風 (push)
我都諗緊搞唔搞pull and push 始終想做正壓
不過係搞 都會放前 唔會放頂

570x真心靚
四面TG
雖然500d個側窗係幾好J
有hinge 唔似570x要擰thumbscrew
但係整體都係570x靚啲

Sx6000真係好抵玩，580蚊有256gb m2
岩岩新機試完有900mb/s

我有諗過，最後轉咗SX8200

都行到差唔多3000

8200

加多小小la

好似多100蚊到，速度快一倍

仆街 跌咗粒u落地下 一排針郁哂 有冇得同保養講買返黎已經係咁

睇咩位歪左

500 se 唔係取消咗正面曲面玻璃咩

入左呢個post毒左好多野

咁既價真係無其他介紹啦？

無既照P6算

最上個兩排

2排

我已經決定出去再買過
又冇1800$

其實amd cpu.可以整返正

利申:試過成排針彎哂

我試過拎縫野個啲針整
但硬係唔啱位

好撚頹 啱啱先買返黎

可唔可以問少少題外話? 我屋企兩部電腦(一部asus 廠機,一部asus 手提電腦) 買咗四年以上 , 近排被windows 10 強制更新去左1803 version 之後,就變得好慢好 lag ,連淨係普通上網都好慢, 請問有冇巴打遇到同樣問題,知道解決方法?

1803

reset
即係win10嘅洗機

red : cpu core supply
orga: cpu nb supply
pink : ram

cpu core 針腳最重要

加多小小系列
我塊板係h310 s2h，個m2頭應該support唔到咁快

最弊好似唔止呢兩排 我整直呢兩排放落去又歪返 應該仲有位歪咗 算啦 我去買過

$$$ so rich

Ching好慘

心痛 我聽日打去代理話唔知點解會咁 睇下有冇得換個新俾我

再加多少少上三叔

姐係唔會係硬件問題? 同埋一定要重裝先解決到?

我部機砌左一年左右
用得好好
而家溫度都正常
但係我冇清過裡面既塵
你地建唔建議清?

(我唔識拆野落黎逐件清...頂多清下易清既塵

1803有無數問題, 每個case都唔同
搵得答案嚟都嘥時間

我同你一樣
部機自己砌 0走線 完全唔想重新砌過
唔拆就咁清係咪無撚用

搵吸塵機吸吓囉

買咗水冷，希望ok

咪教壞人啦
自己都未搞掂
塊老母板好似死咗兩條ram slot重要買多兩條試
玩AMD又唔睇support list
重當哩度係你啲私人post喺度放ram
真係膠都廢事畀

用軟毛掃同紙巾掃下D易清既塵應該OK?

我部機砌既時候有走到線

清得塵預左會炆晒d件出黎清先會乾淨
睇返你有係咁既需要同預會換埋散熱膏

簡單既咪清格塵網開晒面吸下塵就得啦

有乜好嘈

咁我清下隔塵網D塵算

本身做開CD ROM
係有啲嘢睇唔過眼啫
琴晚開始條友係咁講自己放ram啲嘢
又話HKEPC啲人點話佢
又話冇人理佢個賣物post
做咩啫佢

其實你非公打機上到7x 8x度
都係好撚嘈

公版點解要渦輪, 有咩好處, 傳統?

一黎啦
二黎吹風個方向唔同
SLI聽講用公會好D

有道理, 佢設計係直接排走廢氣

同埋公版真係好好J
隨時到時唔撚理freesync買張1070公算
75fps mon 2560x1080
買1070抵過買vega56咁多
又有得J

講得唔夠清楚

係嘈到想死
But公版係信仰首選

我依家張牙石上到80度左右都係超嘈。。
我估同公版都差唔多

過來人 唔好買P6
利申 買左俾女朋友

渦輪聲嘈得嚟幾有滿足感

Cls

有冇巴打試下max speed俾小弟聽下有幾嘈

反正唔會嘈得過msi notebook

有咩伏位

入風位細
前面隔塵網好疏
IO線連住前面板
一把扇
Matx 又唔細 同P300差唔多
D料cutcut埋埋去去TG度先做到呢個價

哇, 咩年代

公版 溫度如何？

我define r5唔怕嘈

拓海都分唔到啦

求集運

加多少少上970 pro /905p

裝一體水好過啦, ON99

想問下本身display card個hdmi駁左電腦mon, 底版個hdmi 仲可唔可以output出電視？

做咩啫你
好啲
唔係最好
而且比較緊風冷卡

不過而家都好少一體水做長方型排
要靠hybrid

電腦點解成日要開幾十次先開到機
入面所有風扇都有轉
但個mon就冇畫面
要關關開開搞十幾次先開到

大陸200蚊一體水都完勝任何渦輪扇散熱

有把風扇直吹VRM, 唔洗任何HEATSINK, 都唔會OVERHEAT
X299板, 拎走VRM HEATSINK, 用把風扇直吹, 都係80C
有風扇直吹先係最重要, 淆底就加導熱貼落背板

淘寶呀 邊間好 我換卡之前可以一試

遲啲想升級埋張Display card
Budget大概3000內
2手1070定全新rx 580好

而家買卡請買一手
大量礦卡流通二手

乖乖地儲下聖誕買11代好過

但1070對我黎講有啲貴 RX580會唔會差好遠
利申 用緊1050ti

1050ti不如等下一代啦

而家打LoL 有時會定格

你spec同驚裝邊？
Lol用內顯都推到4k

Ryzen 2600
A320M Gaming Pro
Kingston 8GB DDR4-2132
Zotac GTX 1050ti Mini
ADATA 120GB SSD

Game 裝係ssd 度

Output 1080p

成功通關

Mugen UCCU

ram太慢 ssd太細

有時覺得nzxt個水泵頭兩條管會頂斷我位ram

我之前冇事架喎 係呢排先lag

你隻ssd係咪就滿

得返30gb

我覺得似
玩LOL D人電腦咁慢 你load得快又係要等
試下裝HDD

試下先 唔該巴打

依家用緊塊asrock h77 pro4m
開機冇畫面
Cpu fan 識著
Display card 有電到
牛都有電到
Ram 試左 搵到一條壞左
但係就係出唔到bios 畫面
想問仲有咩方法搞搞佢

IFC開始人多

垃圾德國隊
連泡菜都贏唔到

屌
點解

德國贏一球都入淘汰賽
搞咗大半場都冇入波
最後連柒兩獲
屌佢老母鼻屎佬
利申 德國球迷 + 最撚憎垃圾泡菜狗

我都係德迷

以前德國啲紀律好好架
睇完對墨西哥果場 啲後衛唔mark人 上咗去攻
搞到奧燒要去mark人 屌 你要個進攻球員去防守
屌你咩
攻又攻唔掂 守又冇紀律
今屆冇荷蘭 冇意大利 依家冇埋德國
C7 & Friends 同埋 美欺 & friends 哩兩隊又唔係踢得特別好
夜晚收工都係喺屋企幫部腦走下線好過

想問一問
8400 配giga b360m d3h點睇
另外ram 點選

我都行緊3200嫁

玩左幾多日先行到3200

最多咪一個星期

人地好似半日都唔洗

我diu

乜佢又amd咩

準備幫囡囡砌機 有咩要注意

佢 intel

有咩用途

我車～

想長遠發展用靚牛

想搵機會分手用gtr牛

其他parts交比下位巴打

睇下膠劇打下機咁 想幫佢砌隻inwin a1

拎d 西水做水冷

順風順水

用corsair牛好唔好

普遍lol果種？

搞事行開啲啦

a1隻箱好似有牛跟埋

咁上下 而家砌ryzen5 1066 8gb2400 120ssd 1tbhdd夠唔夠

2400g夠了
又不用上display card

係喎 qi wireless喎
又慳幾舊

lol用2400g都夠

慳番唔買顯示卡都得

叫埋佢玩pubg R6

買張1080Ti睇下YouTube都好

直接2400g 240gb ssd 算喇
買多把信仰扇

悠二個網有unboxing
巴打可以去睇下

240ssd真係太少 裝下相都要掛

就係睇左先想出呢隻箱
屋企有隻cm箱 但太大未必岩

你自己寫120 呀屌

裝相買隻3tb hdd比佢

佢個case 本身個底都有RGB
可以加多把信仰扇

後面咪有1tb hdd ssd裝window用咋嘛

出A1啱架啦
白色啱女仔用

corsair ll120

裝片都得喇喎

itx箱無咩研究過

咁總有時侯想回味一下往事嘅

X470 itx

ryzen係咪用stock cooler都夠

x470

ryzen

賣囡囡砌機卡關會點呢

留名

Asus X470 itx
R5 2600x
Ram 16gb 3000mhz x2 (義海)
Psu no need
Ssd xpg sx8200 480gb
Hdd wd/ to 3tb
Cooling 唔夠先加

ram 上xpg d41 3000 不要上z1

畀佢女女享受卡關

ssd裝window 240都夠了 480當hdd?

先唔會咁樣蝕條ram比佢

加多樣

gt1030

想好多D 上g.skill 3600c18 2x8 $1910

newegg買3600c16先$1883

二手780唔好？

c18 newegg $1710

講真
插張1050ti 仲好喇

780你諗下隻牛夠唔夠力

一陣8+6pin供電

隻牛唔夠插頭/電

又要搵義海大軍嫁喇

我仲有隻650w係屋但 1080ti都夠

a1隻箱放唔放得落一隻atx牛係一個問題

廢事卡關唔想比你地笑
2400MHz算

外置火牛囉 咩呀？

比條xpg d41 3000都好

lmlm

Amd 落2400 又lag 又廢
義海點都有2666

識玩梗係出silverstone 既sg13p
記得最重要係p

如果成部機係呢個post義海砌到返黎就好

2700 cooler (有燈)

都係a1靚啲

intel stock cooler換ok？

VID係cpu要嘅voltage
咁係咪即係只要vcore同bios set嘅一樣, vid係幾多都唔使理
gaming 7個cpu internal ac/dc llc(唔係ia ac/dc llc, 兩樣嘢嚟)搞到vid好高

唔係義海咩

intel stock cooler $1都不會要

貼錢都要諗諗

有冇google 下 點搞 ？

隻4460 cooler放左係屋企好多年了

有無邊隻一体式水冷係唔會有幾條線係個頭到飛出來？睇完x62 build video 先知，好核突

我睇返der8auer條片, 我個concept無錯
ia ac/dc llc較到1會搞到vid更加高
但係又唔知塊板係邊個llc override邊個llc

而家vcore非常穩定1.32V, 但係vid load就1.07V, unload就上到1.4V
咁係咪即係load嘅時候overshoot咗vid要較返低啲llc

買唔起

自膠

買嚟都係數格仔啫

corair h115i pro

Intel cooler 不了

錯手，無心，sor

係咪ryzen5果啲cooler無燈架？

ryzen 7先有

ryzen7先有

ryzen5 AMD字有燈

要rgb呀

2700一步到位唔洗煩

ram上3000MHz就得

intel冇乜所謂

塊板最盡2600
Adata premier ddr4 2600 唔會太差？

但2600已經6c12好夠玩

冇燈喎

換塊板 義海放兩條16gb 3000ram比你

p95 直接瞬間black screen reboot
同blue screen到100%先reboot有咩分別

凌巴義海

話說又身痕 過幾日換悠二開蓋想順手換底板

過幾日我都落3c 買水買風扇買牙膏

星期日定星期一

2600其實ok, 係lol打會戰時會趺落9x fps 其他大作/pubg一d問題都無

未知邊日放假

用邊張顯你老母卡

你牙膏用開邊隻

gc extream

跟左先

8700k開蓋直接液金壓die

asus 1063

求救
想問下asus ROG STRIX Z370-F gaming 係咪唔support win 7?
因為之前部電腦i5-4460黎, 裝左windows 7係SSD到, 我插返原本隻ssd boot唔到入去window到 可以點做

我咁岩睇中呢塊版 義海同你買

唔support win7

裝win10

痴撚線

真係無方法可以boot入去 ? 因為事關入面有啲資料我無save到(notepad++.)放左係到 都係衰on9

用番你舊spec入去backup左先

壞左底版先有機會換新機
唉頂
仲有無方法

Doc 野自動波google drive ready
或者係hdd

應該有掛

交比其他巴打接力

買m.2 ssd 裝 win 10 再硬入隻舊ssd if no encryption

如果無直接入windows7拎架話真係唯有係咁
唔該晒2位巴打先

買多條ssd
利申一粒m.2 裝windows 裝software/game
一粒sata ssd 裝相
再加個4tb hdd 做backup / document

windows 10 1083啦

我諗我都係買多條M.2, 有無好推介 性價比最高係邊隻? 970?
之後再用返舊ssd 同HDD 裝野

從VM方向入手
試下VMware

sm961/pm981/sx8200

唔洗vm 喇
佢冇另一粒野裝windows 去access 舊ssd

佢話有啲野無save到係notepad++
所以我先提出vm
裝多個windows 或者用其他機都做到
另一粒野之類問題跟返上面巴打

我諗我都係買條m.2用算 再諗計仔拎返晒啲data

npp d 野有temp directory 裝住
Google 下應該搵到

重有無 ？

nzxt x72/x62/x52

屌自膠

當我冇講過

無人叫你成揪線放哂出黎

有冇人用緊trident z rgb 3200c14 唔鍾意光污染想換galax hof 3200c14

想問H370/B360，我見有兩個M.2位
是否一個快一個慢？
兩個都插哂SSD M2有冇問題？

如果係我都會用VM搞
用另一隻ssd裝咗win10 host
之後直接用VM mount咗隻ssd boot入去
做之前建議成隻ssd backup咗先

hof c14應該絕左版
有冇意flare x c14

我用hof換呀

好尷尬

反正下月上g.skill 3600c18 for ryzen ram

慘
明明係條友講到1999
搞到jack巴打尷尬

How much

我塊ultra gaming用上唔上到3600

唔得o既話34003好丫

換板就能解決問題

當c6h賣哂o既時間我已經死心了

我以為佢有rgb ram

開頭我都get錯佢想從良唔玩rgb

taichi 中央田清緊都不愛？

最重要係邊個願意接手我塊板

可以直接肥花放

C6h $1399

其實56k上網對我黎講已經好足夠

換左新料
I5-8400
Giga B360M DS3H
Adata 2600 8GB

Display用返舊7850
著機插display 冇畫面
插板入到bios 但入唔到windows
係咩問題

rgb好失禮你咩 從良

換CPU唔該重裝window

試下重裝window先

雖然我個陣intel換amd冇重裝都冇事

咁想問下display fan 有郁但冇畫面
係壞左？

試下用擦膠擦下d金手指再裝

放假就去買番3把屎扇先

因為唔同chip set好大機會認唔到
不過可以係bios睇下有冇window boot manager
如果無就重裝

1800蚊有3600 b die?

都係唔得
唔會係display 都壞埋下

自從發覺隻a14 插唔到出風
收左可義海

你8400有內顯

試下用內顯先

打算買3把ippc 3000rpm

嘈死

唔係話呢把野又快又靜咩

想買
有無人真係用過

睇spec A14 24.6db
Ippc 3000 A14 41.3db

依家打親PUBG GPU FAN都開到盡

成3千幾RPM都唔唔覺嘈

利申部電腦係廳打親機都帶耳機

唔戴果時嘈
除非pwm mode

仆街
臨急臨忙壞機仲要洗埋個hd

都係O既

不過我PWM MODE 都係SET死開盡把風扇

但講嘈都嘈唔過格離部電視

個MON同部電視係放埋一齊

個距離係0距離呀聃

搬返入房

那有位

唔好叫我搬出去住

冇位就砌itx 喇

主要係冇位放張枱唔係冇位放機箱

月球都唔知放唔放得落

我都係

MON易解決呀

最多掛係牆到

但KEYBOARD MOUSE呢

會唔會換左料冇driver?
但唔係最基本都出到畫面？

A卡唔係

我N卡冇DRIVER都有畫面出先

U know that feel bro

上牆摺枱

一黎冇位

二黎我同我呀哥一間房

佢又早訓

打機嘈住佢=我都要早訓

如果唔係我一早都搬入房打機打

唔知3600MHz c16算唔算係

係d 殺校中學執張枱

個D枱都放唔落呀

B die有oc profile 唔洗煩

無架喇

點會無
買層樓

叫呀哥訓廳咪得 一係叫佢同返老豆孖舖

我老豆揀左我老母同佢孖舖

帶headset +靜音套裝囉

講野嘈到人

唔講野囉

M巴係屋企無地位

我是垃圾

我是地底泥

好彩我一個人住 點鳩叫都得

今時今日嘅香港可以自己一個人住

真米皇

買咩硬件都得啦

唔怪得你死都要去買閃亂啦

我而家部新機.6把a12x25.全速2000轉都好靜

想唔想屋企熱鬧啲

無女

3000rpm個把開盡音量如何

金鐘m記.jpg

想問b360 係咪一定support win10?

飛機

如果係咪都會開盡把風扇

買flx就ok唔洗買pwm？

你有錢怕咩丫

窮撚 窮到買隻驚都周圍撲

點解呢到有咁多人用2700X2600X 可以1.3V左右就上到 4.2 開外掛？ 我開自動超頻 佢自己上咗4.2都係要1.4V至1.46V 我仲要24小時唔關機 會唔會爆炸

係bios 入面較csm 支援開左之黎入到windows
但係mouse 都keyboard 冇電到
點搞

4.2@1.45 表示

2600x 4.2ghz 1.308v

2600x 4.25ghz 1.395v

等9700K

8c16t就叫i9 9900k

咁extreme平台 10核以上點叫好

各位巴打 小弟想砌部打機睇片用既機 budget $7000（如有需要可加）
都係打下LOL，墨香多開掛機 比較少熄機唔會玩啲大作 平時睇下youtube 只求遊戲唔lag
由於對電腦零認識 所以係悠二巴到搵左條打機list上黎問下 CPU:Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard:Gigabyte B360M DS3H
RAM:Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17 數量 : 2
Display Card:ASUS Radeon™ ROG STRIX RX 570 OC Edition 4GB GDDR5
HDD:WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD:ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
PSUelta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case:
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

啱啱搭巴士經過黃金附近
見到有條友托住箱corsair 570x
In 信仰 we trust

托住

「雙手抽住」咁講會唔會好啲

我抽到上地面已經頂唔順call van

想換顯示卡，見到Asus Vega 41xx
Vega 56 同1070點揀？
同埋有無下一代N卡消息？

用開a卡上番a卡
n卡有game work 優勢

我就用緊GTX960
唔該你先

vega56對位1070ti 並不輸1070

淨係上到2733, 高過2733就開唔到機，咩原因呢

咩ram?

adata xpg 3600 ddr4 pc4 28800 8gx2

c17?

yes

雖然有傳 Z390 或僅為「重新貼名」的 Z370 晶片組

我早前係黃金買r5 獨力抬番去新界西

10月份單拖抬隻sharkoon tg5番屋企後

以後買機箱一定係送貨一係叫van

唔可以大搖大擺咁入屋架...

買完叫van咪得囉

最緊要係屋企人番工

3把ippc 3000rpm

Jack ching諗住買咩3600ram?
3600

ryzen淨會用g.skill
g.skill天生夾ryzen

應該c17/c18

有冇人用h115i
點解一開corsair icue就好大聲

用返link啦
icue好多bug

搞到冇心情打機

耳機用link得唔得？

PS 兩個都未download

開機個profile亂撚哂, on9的

邊個同我講2600stock cooler都有燈

得

買完970 evo返黎裝係asus z370-f gaming到個散熱貼 洗唔洗開撕佢

冇
2700 先有

G skill Hynix 都穩超一個區間
3000》3200
3200》3400

Btw b die 好似唔洗手動超 asus bios好似有預設b die超頻

我都有賊船headset

sorry好似要用icue 自膠
icue本身就係想整合埋周邊產品嘅rgb, 所以應該要用icue

有冇r6
想開拆樓團

打機黎講好似2600x>2700x
更低電壓上到（1.3v 4.2ghz)
有水冷下 又可以超多小小

等睇3600x

夜d打

約左個巴打交收

咁我都係遲d先down

幾錢一把

一開 h115i就full speed
咩鬼bug
明明bios 有set 75%轉

desktop用純儲野6TB HDD推邊隻? MG04?

照抄左悠二個$4000 LIST

CPU Intel® Pentium® Kabylake G4560
Motherboard ASUS PRIME H110M2
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

唔食雞 平時都只會玩下LOL 同warcraft3
想係玩LOL/warcraft3 時開 模擬器(用埋腳本)
咁樣既配置會唔會LAG

感謝各位巴打

2把NF-A12X25 PWM

9999K

14cm $220
12cm $215
喺海鮮舫買

出糧再買多兩把NF-A12x25
成個箱都係貓扇

Noctua個Fan hub快啲出
唔夠4-pin位用

用住Y-splitter 頂住先

上網睇nf a12 jumbo賣165

去到同我講280

係
問完就再問A12X25 PWM 係唔係260
就買咗兩把

已成箱屎色

去法奧買算

165送埋貨

貓扇之外有邊間用屎色都賣得

咩型號
有興趣

機箱有無屎色推介

邪都150炸wor

165（nf a12x15)冇記錯係舊板

好似要260

Noctua NF-A12x15 PWM Quiet Slim 120mm

咩型號

140既話 大概幾多$

有咩分別？

唔記得喇
成個幾月前
果時得返果兩三把
應該係3pin款黎

pwm先係4pin

airflow同static pressure 新板比舊板優勝好多

冇
推define系列

我知呀

p400s
利申：等緊Evolv X

P600S

Rgb唔要define呀
難保有日又屎怱痕去買rgb野

唔係唔買下話

lol war3 呢個list夠做

建議加多少少買隻128/120gb ssd

define r6 好靚仔

反而想入手lian li o11 dynamic

唔玩custom loop嘅話
好吉

等下代n卡 上埋水

CPU一個360冷排

gpu一個360冷排

岩岩好

a12x25係新版.同埋係正常厚度既風扇.目前最強打排扇.同埋夠靜

a12x15唔可以話舊版既.佢只係簿身扇.俾某d機箱.唔夠位用

正常唔會買a12x15

你買左樓先

cls

打鋪機姐
唔洗咁重皮呀嘛

買a12x25.再配LED燈罩咪得

我而家部新機都係咁做

打到天光

有咩LED燈罩

Phantek Halos?

裝左新b360m d3h
I5 8400
Mouse kb 都用唔到
我想重裝個windows 都唔得
有冇巴打幫到我

有冇usb?

咩usb

如果個mon咁樣係咪壞顯示卡?

隔一陣佢會reboot

試重裝Driver都一樣既
你面要買張新卡

window用手指定碟?

唔撚係掛 張卡岩岩先整好返嚟

碟
上網查左
我裝win 7係咪張整隻特別手指？
特別意思係要點

RIP

8gen請裝win10

我記得說明書有講
你自己研究吓

裝法係咪同win7一樣

cd key都唔岩用wor

我無撕 直接裝左落去

Key 呢d 遲下再算啦
裝到就自然搵到方法
我依家mousw kb 都用唔到連windows 都裝唔到
試緊整特別usb 去裝

r6?

P. 2-13
有可能熱得滯熱溶啲膠 之後又可以買過第二條

保養包唔包呢個

買box set or 搵fd幫你

整左隻特別win7 usb 都係唔得

都無用
8gen打後都開始唔支援win7

Win10 係咪ms 有得download 果個就ok

我諗塊板未必有事o既
係塊SSD啫

但係我都諗唔到有咩非人為原因可以解釋到點解條SSD上面有啲膠

轉左裝win10
想問下出呢個係點解決
我幾個harddisk 位都係咁

google mbr 轉gpt
好似係cmd 打段野就ok

格式化出現問題

我入唔返windows 先重裝
入唔到cmd 打野

點解決

shift +f10..

謝謝你巴打
裝緊了

想問下msi gs65 i7-8750H 1070 買唔買得過

遲啲拎返學用，貪佢個SPEC同個外形真係好正

主要拎黎打下機（大概PUBG個leve)，執下相

價錢對我黎講算係幾貴，但我見1060 同 1070 打pubg差

20零30fps所以就鍾情1070 version多啲

定抑或會有其他更好推介

裝好哂windows driver 但張display 都係得風扉郁冇畫面
點搞

咩SPEC

I5 8400
Giga B360m D3H
Adata 2600 16GB
AMD 7850
Antec 450w
Cpu, 板換左新料但display 用返舊野

HDMI 插display?

係
HDMI 出
依家用住cpu 內顯頂緊

裝咗display driver未
唔係內顯display driver

Display card driver 要插住供住電等installation software detect 到先比裝
但我一插display card 就算插內顯都黑畫面

可唔可以著住機咁插display 同插6 pin

你係唔係插內顯裝windows

冇錯
因為裝windows 果時 display card 都已經冇畫面出
所以用住內顯裝住先

升級左啲硬件
fx 6300 > r5 2600
970 extreme 3 r2 > rog x370f gaming
kingston 8gb *2 > xpg spectrix d41 8 gb*2

沿用strix gtx960 4gb
裝好晒著電但no signal
底板error led著白燈，說明書話代表vga有問題
試晒三個slot都一樣
插番舊板u ram就正常用到

同信仰都撞？

display card可能死咗

有冇方法可以試到

擦下金手指
可能氧化

你之前點解換機先

死底板

你肯定只係死底板

同埋死左條ram
其他唔肯定

底板error led有冇著先

本身係asrock h77 pro4-m 好似冇led

新底板error led有冇著先

試過痴膠紙
擦紙膠都唔得

冇
正常
個bios 仲有得較顏色

HDMI插display card開機
都係冇畫面出就要買張新咭了

插住display 用onboard 開機
裝driver 佢又detect 到張卡喎

想問下咁多位巴打
如果揀PSU:
1. Antec NE550G
2. CM V550
會點揀?

本身諗住跟悠二巴個推薦list 買acbel I90M , 可惜大左dd

求評
有無野要加
Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
1 X

Gigabyte Z370 AORUS Ultra Gaming 2.0
1 X

ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 RGB — Crimson Red
1 X

Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X
1 X

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
1 X

ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
1 X
AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
1 X
Corsair Carbide Series SPEC-OMEGA RGB Mid-Tower Tempered — Black
1 X
Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
1 X
Corsair LL120 RGB 120mm Dual Light Loop RGB LED PWM Fan — Single Pack
1 X

巴打好有米

Ssd 上480gb

唔夠加多張得唔得

冇話唔得嘅
差果幾百 一步到位喇

都唔係 只不過係幾年沒換機
換部好d 唔洗太多升級問題
其實加多16gb ram有沒用

一把風扇夠咩？？？

Rgb機箱包兩把 total三把

巴打真係好有米
如果諗住用幾年
加多16GB Ram 會 “Future Proof” 啲

Display card 供左電
用緊on board 開機
入緊windows 既時候咁樣hang 左
係咪真係壞埋display

插onboard 出畫面 問壞display?
入唔入到bios 先
入唔到windows 係個os新裝定點

又係技嘉

應該話又係技嘉底板

Onboard 入到bios
Win 10 新裝
裝左onboard driver
Display card driver 裝唔到
佢要detect 到個display 有插到落底板同供電先比裝
但一插落去就hang

唔明點解display 唔一開始畀供電

你唔係插display(有供電) 去裝咩
如果插display 入唔到bios 咪display 有事

但係970 上面有張貼紙架喎 撕埋佢 ?

Antec NeoEco 2 550W
DELTA 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 PLUS BRONZE

neoeco 2 好似155mm
如果140mm 限制果啲未必入到
btw 我搵極都搵唔到佢官網尺寸

入佢份說明書

86 x 150 x 140 mm

有冇link 淨係搵到呢個

呢個size fit
因為我連display card 都唔裝，如果揀模組化火牛收哂d唔用嘅線 對細機箱風道 / 散熱會唔會有幫助?

咩機箱

二千筆直內有咩display 推介
用緊i5 8400
B360m
Psu 就neoeco 2 450w
都係打下pubg 睇下youtube
睇悠二巴d list 計返差唔多可以買到Giga 1060 windforce 2 oc 3GB

加少少上 1066 好似係

GIGABYTE, NV, GTX1060 WinForce 2 OC, 6GB GDDR5
呢個 ?
加多幾舊水

珍寶2550

買技嘉唔買埋大雕信仰

唔明

1060都冇大雕

呢個筆直有冇更好既選擇

1060雙風扇夠用

係技嘉既電競信仰aorus系列

唔該兩位巴打
本身用緊7850 都上世紀既產物

其實2000樓下的話...買雜牌1063都得...你唔超頻好小壞

Zotac/Galax

CLS

上網睇比分低到

budget有限都無法

筆直有限但買大牌算唔算拿屎上身

岩岩幫你搵左幾下, asus岩唔岩 , 有間賣1900可以你打去問下

1060 6GB 都係比多幾佰姐

謝謝你

二千幾果d 我加兩舊去中央田/真bo
買到1066

骰仔箱

幾正
可惜已買左node804 砌埋

你想用模組化火牛就只可以用SFX火牛

火牛係下面模組化火牛都唔會對風道 / 散熱有幫助

換曬啲風扇做NF-A12X25就好大幫助

可以超到5.1原來

小弟係攝影新手，想買個hard drive backup d相，大概筆直1000內，唔知咁多位ching有咩推介？

要email影張單講翻比佢知 佢又唔寫明係衰d

岩呀黑店黎
仲要個出貨日期咁耐

好似過完數要影單俾佢

黑黑地樣樣野都貴兩百

你唔影相人地點知邊條數係你

其實7,8gen 4.8係9成9都超到上去 個分水嶺係5.0

有咩事上黎爆seed一定有得跟, 全香港無咩鋪做到

下次記得影相唔係人地點知你幾時入左

好似仲要寫埋訂單編組

一定係做少左野啦
明明俾完晒單有人會確認問多次你以上貨岩唔岩架

唔個以為淨係做佢一個生意

R9 fury , r9 390, gtx 970 定 gtx 980 好? 舊卡打機黎講的話

GTX980

聯絡返我

正路應該唔會過左5日仲係等待付款狀態

即假設已經係入左數同埋俾埋入數紙我既情況下

Fury 同 980 差好遠？

未用過A卡打機

不過好多GAME都係針對N卡做OPTIM唔識串

我睇效能就好似係 gtx 970=r9 390 < gtx 980 < r9 fury
但係好似打機又係第二個世界

仲要rewrite 幾耐
你請果班it dog 做野咁慢嘅？

收工又要去銀行擺低d血汗錢比悠二

畀錢地產商先喇

那有錢，你老母.jpg

啱呀

1m list求評

place 九龍200尺單位

CPU i3 8100

mb h310

下刪100字

1m 200尺 唔好話九龍
離島都買唔到

首期咋

雖然我冇 但比我ff下都好掛

加少少系列
加少少上港島

乜都加小小

你班撚樣冇性嫁

加多少少是好事

去財經台學野

all in 痢勿浦

入手860 evo 1tb 希望返去上機唔會出現on9 問題

幾錢?

見JUMBO做緊特價想入手

1890 ...
邪都1790 沒貨

850EVO同860EVO差幾遠?

850 1550有1TB

300tb life vs 600tb life

想問下要stress test cpu用aida64
係咪應該tick曬頭三個

cpu同fpu

各位巴打，我部腦大約買左兩年半，近日玩隻 warhammer ii total war 個畫質要較到低先唔lag，想各位巴打幫忙睇下我部腦有咩要upgrade可以改善到

1023 MB GTX 960

ram 1066mhz既..？
就咁睇system requirements應該唔lag喎
最直接應該換顯示卡 1070？

姐係8GB 2133 MHZ

巴打呢個咩表情
係咪張咭太屎？

我一直無format 部電腦，唔知咁有無關係。

邊張960
火牛幾W

Nvidia software recommend 嘅setting 個畫質都幫我set 去高，但係一入game 戰鬥場境就lag。

仲有一樣好奇怪，我上網upgrade 個display card 嘅driver,但係一update window 就detect 唔到張display card，要downgrade 先得

你張960有問題
邊度買

好似係黃金，唔記得太清楚

有咩問題？賣左假貨比我？

果時我都係去腦場講個budget 比人砌...

1gb ram gtx960

有冇單

都兩年幾年，無keep 呀。
發生咩事，我係咪比搵左老襯

你有幾多budget

係咪淨係買過張display card 就夠做？

如果淨係display card 1500-2500 啦

下次買機時可以做啲咩防止中伏？

1066

原裝個樣係咪唔係咁架

gtx 1060 6 gb?

我係細機箱嚟，夠擺張咭？

你度吓機背到前面個架幾長

張咭冇事
換1060 6GB 同加多條8GB DDR4 夠

各位巴打，我想砌機 Budget就大約5000-6000主要玩witcher3 2K Battlefield 呢類遊戲 希望至少有中畫質 FPS盡量唔好低過60。我就上悠二搵咗砌機list，就想大家幫手睇吓有冇咩問題

CPU :Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard :Gigabyte H310M S2H
RAM :Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17
Display Card :ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD :WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU :AcBel iPower G Series G-450 450W
Case :AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

amd ryzen 2600/intel i5 8400+ 1060 6gb

2K
gpu要上1070ti............................

由個槽去到個蓋大約12cm

Btw 張1060 6gb 大約幾錢？等我買嘅時候知價。

2550

Thank you 巴打。

條ram 有無咩好介紹。

咁得一條8GB RAM夠唔夠 同埋洗唔洗加SSD

最多幾多budget

平就OK

1066今日中央田買左
2500

我諗唔好多過6500

想問下
裝driver 卡住左係檢查系統相容性
佢係咁load裝唔到

sorry唔記得講spec
i5 8400
B360M
1060

插底板

2K係唔係NBA 2K18

有插實板+供電
用緊display 裝driver

係呀 雖然就蒞出2K19

DEL咗INTEL HD graphs 未

witcher3 去唔到60FPS

del 左之反再系統管理員身分執行搞掂左
唔該哂

我宜家用緊GTX 960 2GB 同 i5 3450 都係勉強玩到 ，咁一係有冇得升級電腦硬件

想問8700K 超左上4.8
AIDA64 見到CPU VID個數值 1.358V-1.362V跳黎跳去
我想問係唔係正常

買1060 6GB 儲錢等下一代

就係換display card夠? CPU可以唔洗? 同埋我想問Motherboard我用緊GIGABYTE GA-H61M-USB3H會唔會有問題

屌你 NBA 2K18呀

得
你budget太少同到唔到你個要求
CPU等下代一次過上I7算喇

好嘅 唔該你 同埋我有個問題 我本來好少閂機就咁放係到就算 但係宜家閂機同開機都有個問題，閂個陣會卡住咗 正在關機個loading ，開機就會入一次window畫面(唔太清楚係咪)之後就黑MON(好似熄咗機咁樣) 然後就會自動再開一次先成功開到機

講留咗 開機速度好慢 入到桌面可能要5-10分鐘先順暢 係咩問題

HDD係越用越慢

display card 燒左 如果想換機 6000 budget 依家買咩display card好? 1050ti同我依家張r9 270比唔係勁好多 rx570又要食炒價

所以我開機閂機個問題 係HDD?

應該係
可能個HDD都就死

SSD 開機係快啲

5秒開機&關機

如果係咁就好 宜家換埋佢 因為我HDD連1TB都冇，咁有咩方法可以再將舊HDD資料換去新 Window7個D又要點搞?

Sugg 重裝新ssd
舊嘅野 doc 咪backup 係drive 到
Software/ game 咪到時新機再重裝

咁啫係我只買個SSD 將舊W7過落去 而HDD就唔要? 咁SSD大約要買幾多GB先好，而且我唔識將W7過去SSD，可唔可以教教我?

512 GB 2.5" SSD

亂入
我用緊部Dell laptop都係愈用愈慢, 換左SSD後頂多左一排, 開機係快左但係整體配置都跟不上時代, 經常throttle 而家用落已經感覺力不從心

見到悠二巴開post介紹INWIN A1 case心郁郁想砌部desktop, budget 10K 到, 新手入門而家做緊research

i5 8400 + b360 + 16GB RAM + 1060 6GB
1 TB 2.5" HDD + 256 GB M.2 SSD
個箱有火牛
10K差唔多

點解悠二LIST啲1063轉晒570

570個價落返

大機都係咁樣砌, 而定啲GPU貴過狗, 只係早前買左既2.5'' SATA 500GB SSD想用返唔想晒左佢

大概都係咁樣砌, 而定家啲GPU貴過狗, 只係早前買左既2.5'' SATA 500GB SSD想用返唔想晒左佢

可以用返
GPU已經平返

咁我想問係Faroll法奧買有冇問題 display card :ASUS GeForce® STRIX GTX 1060 DC OC Edition 6GB GDDR5 SSD:Kingston SSDNow KC400 Series 512GB SATA 3

我想問下各位巴打
我部電腦係用緊
Cpu:1230v2
Display: hd6850
Motherboard: b75m
火牛450w
8gb ram

買左個新hdd(舊個啲拆走哂
裝完window
個刻係無事
但裝完啲driver reboot完就藍mon
知唔知究竟係咩問題

裝window7
舊hdd都係有咁樣問題所以先去買個新hdd番黎

冇問題

可以加多500上8700K

有冇藍mon 影低
冇error code好難幫到你

就拎呢張野加埋我舊SSD
你呢張list有埋價錢係邊到出架?

珍寶

多謝晒, 聽日去出
硬件台有愛

load完正在啟動window
就藍mon 有時就黑mon

你可以攞個SSD去問佢可唔可以裝埋

睇吓

好
麻煩哂你
聽日起身搞搞佢先

剛死左隻620W牛, 換隻550W, 唔知點解開個BROWSER都CPU100%....
(i5-2400, 幾年前死板再搵左塊絕板頂到現在, 塊絕板好似仲係低WATT版限左粒U...)
(DISPLAY 用緊970, 唔會換住)

捱到今時唯有UPGRADE...都係睇下片,打下機, AUTOCAD
想穩定,唔會超
CPU: 用 i5-8400 ok?
ram: 有乜推薦? 8 OR 16 G ?
MB: 想用ASUS 細板 有乜推薦?

細板係ITX定MATX

matx

有幾多budget

上面三件野估 三千內啩

差唔多，thx
或者我會買住8g ram先

都得

但1063應該勁過570..

要清貨姐

8400擺落c10到會唔會好熱

裝風冷都係貴幾舊
咪玩喇

裝多支fan諗住

成個星期唔喺香港又無上嚟睇，有咩新嘢，抵嘢買？

等Z390+i9 9900K
i9入屋了

膠爸會唔會買gskill royal rgb ram

求救 開機畫面mouse同keyboard無著 係咪底板死左

royal

5000MHz喎

我用asus prime B350-plus底板, 插咗兩條adata 8GB 3000MHz落去
但開system check

係讀到16.0GB RAM但可用得7.94GB

仲有我BIOS睇到, 明明條RAM係有3000MHz, 點解行得2666MHz嘅?

BIOS已經更新到最新Version 4011

可唔可以幫幫我, 教我要點先可以正常用到16GB同3000MHz?

xpg z1 3000?

鑽石金條

係

恭喜請換ram了

SOSAD 過咗一個月 盒都掉咗

悠二又不改list入面ram

有冇單？

xpg z1 終身保

唔洗單唔洗盒

就咁拎條ram上去都保你好似係

但係有冇人同你收又係另一回事

有單啦當然 係悠二嘅
不過我諗真係冇人會收

而家用緊 淨係去到2666[b]
再上開唔到機係咪正常

絕對正常

我條Hynix default 行2133

個個都2666
你個條仲識2133
難能可貴呀

Gskill 啲ram default 都係2133

我2666喎

我對3600C17 32gb default 2133

3000c16 一樣

Samsung E-die
2016年$750入手

BTW 想問換 3600 MHZ C15 對Gaming FPS 影響大不大？

睇 die type 咩software黎

Thaiphoon

Thaiphoon Burner

想問下有無咩電腦喇叭推薦
冇特別要求 純粹唔好爛聲就得
筆直一千

跪求1部5000文書機 機箱要可以裝到dvd機(本身有)size偏細 最好可以直接插埋sd卡果種 唔駛包windows
多謝

想問notebook 光碟機換ssd
係咪ssd 換入12.7mm托架
隊返入去就得？

痴撚線架
隻UV300用左幾個月死鳩埋(無BT,淨係裝window,game都裝係另一邊)
而家去買隻MX300好無 見到珍寶做緊特價

點解悠二啲 list 轉返晒 H7 cooler, 無晒 noctua 咩

入門h7
貓頭鷹直接上d15

直接買夠1tb
轉頭過去買先
兩隻m.2打爆左

想問下部機
成日白畫面，然後右下角出個 顯示卡終止回應咁係咩事
同埋一開工作管理員就閃彈走
係咪要換機了

想問下 我張顯示卡燒左 原廠個邊話要整四個星期
家陣我想換張新既 呢個箱呢塊板呢隻牛有d咩選擇 唔該大家

我有rgb ram 了

太royal 我無資格

可以裝NH-D9L

3000c14 一樣

留彈藥比4K 144mon

2k

都係拎黎打下pubg咁

1060 3GB $21XX
1060 6GB $25XX

我調到 17 18 18 38 1.35v 可以上到，但唔過3466hz, 條ram 係3600hz samsung b die, 上網睇人上到3600+, 係咪我set 漏d 咩

唔該哂 隻牛推得郁嗎?

最低60FPS就得

child登依家個個打火星文emoji

等睇7000神list

真係睬佢都費事

唔通係USD都要話你知咩
就睇下佢點

產品名稱 價錢 數量
<NB>G.SKILL DDR4 2133MHz 32GB Kit (2x16GB) SODIMM Ripjaws Series F4-2133C15D-32GRS HK$ 2730
1

Intel 2 Cores 4 Threads Pentium Gold G5600 Coffee Lake (3.9GHz,4M Cache,LGA 1151) CPU BOX 盒裝 HK$ 715
1

ASRock 華擎 H310M-HDV H310,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Gen1 M.ATX M/B HK$ 510
1

HGST Enterprise SAS Ultrastar 7K6000 2TB 7200rpm, 128MB 12Gb/s HDD HUS726020AL5210 (7x24 企業版) HK$ 1290
1

AcBel PC8055 R9 1100W 80Plus Gold 火牛 HK$ 1200
1

COOLER MASTER RC-110A-KKN1 ITX CASE USB3.0 (全黑) HK$ 399
1

總數: HK$ 6844

有錢淨仲可以CALL VAN番屋企

想問呢個list做文書，youtuve都冇乜太大問題啦！

CPU: AMD Ryzen 5 1600 $1,500 (Centralfield)

Motherboard: ASUS ROG STRIX B350-F GAMING $1,070 (Centralfield) / Gigabyte, H310M S2H, H310, MATX, LGA1151, 2*DDR4, Graphic by CPU $570

Display: ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5 $1,399

RAM: Kingston HyperX Fury 16GB DDR4 2400 Memory Kit (8GB x2) $1,490 / ADATA XPG Z1 16GB (2 x 8GB) DDR4-2400(AX4U240038G16-DRZ) $1310

火牛: Cooler Master MWE 550W $405

SSD: Kingston A400 240GB $599

HDD: Western Digital Cavier Blue 1TB WD10EZEX $315

Case: SHARKOON S25-W Window ATX Case $369

2600+ x370f(清貨價$999）+ xpg d41 3000

巴打做咩唔執條仇人list畀佢喎

CPU 轉RYZEN5 2600

RAM上ADATA XPG D41 3000MHZ

x370f清貨價$999

都唔係佢嘅錯

係佢老母嘅錯呀

如果RAM keep Kingston果條有冇大問題
其實少打機應該

唔該哂 家陣d顯示卡真係貴

ryzen食高頻ram有好處
用軟件一樣

巴打真係明事理

有無人知B450 幾時有

7月尾
因為b350大量貨未清

b350 d 伏貨

平左喇

之後1066上到3k一張都有

巴打張1066賣左未

未賣

但賣左又唔知買咩卡好

我家陣都好頭痛 舊個張顯示卡拎左去整 完全打唔到機 買新既又好on9 2手既又唔知買咩好

想買大容量HDD for backup / storage,
想問下買咩牌子好。
toshiba/ seagate /wd

見有啲大容量但得5400轉 ，會唔會load得好慢？

5K內用i3 8100 8 gd ram 有冇方法去到1066？

matx板 itx箱 成匹牛仲唔夠仇人咩

呢個list我搞盡腦汁去諗嫁

咪笑我唔該

哩個真
matx板可以用喺micro atx case 同埋atx case
方便第日換case用
依家香港地少人多
itx 箱夠慳位
成匹牛係預第日玩1180ti sli

重未講NB ram 用喺desktop mb
可以用盡條ram o既性能

塊板唔係放入機箱到嫁

放係機箱出面散熱先好

itx箱慳位又平

我依家都係用緊

想問下Zotac GTX750Ti 2G d5用唔用到 唔該大家

等新post

等人中1001

推一推先

push